所以話，熱狗真係好低賤，為左一個入波連自己親生女都咒得落，咩人黎架？

卡尼賽後已堅稱入球屬於自己：「我以女兒性命發誓，我的膊頭真的觸碰到皮球。」

屌你老母啦
踢波踢到你咁無人性，拎幾多季金靴都無用啦

為左一個入球咁執著，真係唔知話佢咩好

個人榮譽睇得太重。。。

華dee攞英超果季爭一球飲恨，好可能係一生人唯一一次金靴都擦身而過，人地都睇得好開啦，卡尼本身我對佢無乜野，但今次之後對佢觀感差晒了

未必係親生呢

同意
痴缐攞個女發誓

注意返你個線字

熱迷話你地班人唔明熱刺既入球獎金全英超最高，
唔識野無資格說三道四

睇完佢老婆張相再講

艾歷臣好慘囉，咁就無左果球獎金

華dee攞到更大既榮譽 英超冠軍
卡尼又冇杯，咪要汁番啲沙

熱狗為左贏波MMA 插水 黑哨都覺得係冇問題既事
發個毒誓換個入球其實好閒

艾歷臣算唔算清泉？ 少打矛波、少新聞、今次咁樣又冇出聲

艾歷臣快撚啲走啦， 呢啲人影響熱刺球風

Yes ， 推呀伯都係咁啦

踢隊熱狗咁多年都無球隊榮譽 唯有著緊呢D野

咁金田一呢？成日以爺爺之名發誓

熱狗上上下下都勁撚低賤

呢句真

呢單野好多球星出黎串佢....真係肉酸左

係各項獎金，你洗唔洗配返眼鏡？
Between而家艾歷臣改拎助攻獎金，又要俾多筆傾，照你地咁計，最嬲豬應該係列維，無啦啦要俾多筆，洗唔洗辭職唔撈

召喚狂戰士手足 出來咬樓主

命同名嘅分別

發個毒誓就有波入
柒到全英球壇笑柒佢

你係咪on9
球波本身就要比助攻+入球獎金
點樣比多筆

好撚賤

平時咁撚茅都對佢冇乜嘢

仲未有熱狗出黎護主既
定係柒到唔敢出黎

原本:艾歷臣罰球直接射入
而家:艾歷臣罰球助攻俾傾彈入

原本點俾多筆法?果個罰球黎

唔咁講點突顯到佢呢次既嚴重性

sorry講錯
但而家levy都慳唔返kane個女筆帛金

佢個女死左啦?

原來卡尼都有睇金田一，識用親人發誓

有圖？

你兩個做乜9？講緊猁你走黎拉華dee落水，佢係連登利狗定踢緊利？
俾公海搞到logic都冇埋？

上面有

咁樣真係好肉鳩酸

熱狗由上至領隊下至球迷都係低賤

咁又比你搵到位入 拎左兩年啦屌你老母

華dee國家隊隊友都笑柒佢

連尼加都笑9佢

係正常人都會笑下啦
點撐得落

熱狗而家同kane 割蓆...kane今次真係好肉酸

其實掂到都唔代表個入波要計佢
除非好明顯改變左路線

佢話掂到就掂到

真係得佢自己先知 可能條頭髮掂到佢都要爭

最緊要係個波冇變過軌道落網 咁都要搶功勞

睇隻熱狗簡尼擺晒啲每月之星係電視機底就知睇重個人榮譽
唔怪得唔轉會啦 留係熱廁一定無杯 不過有每月最佳打飛機